Netflix發展模式可否長做長有

近年Netflix在網絡電影市場大展拳腳，買下甚至自行開拍多套電影。今年更因爲疫情，有部分打算電影院上畫電影寧願賣去Netflix收回成本算數，令Netflix觀衆人數繼續有穩定增長。

雖然Netflix業績報告顯示公司有所盈利，但有分析卻質疑其盈利只是賬面數字（Netflix 是真盈利還是假盈利？ ），並指公司一直處於負現金流的狀態，而且負債有增長。

今年串流平台市場群雄並起，作爲觀衆，自然對百花齊放的局面表示歡迎，但行業會否演變成「三個和尚沒水喝」的結果？

前期一定係鬥燒錢

樂視學人玩埋盒子

燒錢燒到倒閉

唔係唔易架師傅
所以呢d燒錢模式都係本身有錢嘅公司啱玩d

唔講都唔記得樂視

Netflix 好在業務夠簡單

但面對Disney 同HBO

HBO Max 就算鳩數啦US only

除左訂閱 仲有無其他收入 啲電影cast 咁大製作 好似幾難回本 睇片又唔洗等廣告

98%靠訂閱

Disney好撚屈

但Netflix D自家戲好多都好垃圾

why not
唔通睇disney+咩

你睇下bomba 既roarship就知啦

劇還好 真心唔少好劇 長電影就算鳩數啦 垃鳩圾 冇一套唔爛 依家見到有N字嘅戲 簡介都唔撚想睇

Netflix 喺美國似係cable tv嘅add on
仲係好多人睇電視

我比較想知Netflix 宜家投資額有幾大

蜘蛛仔果套神棄之地 唔錯

其實衰啲咩
我見佢有d戲搵嗰d導演都好出名
Cast又唔弱
Netflix戲除咗irishman冇咩睇
套alive幾爛

之前好似睇人講過過 Netflix買咗好多荷里活睇唔上眼唔要嘅倉底戲嚟上架

Netflix 劇集都幾多元化，
好多都好睇，
反而電影就好垃圾（特別自家製果d,睇襯都屌）
而且選擇好少

我自己相反

無乜耐性煲劇

多數搵爛片食飯睇

NETFLIX好就好在佢咩地區都有, 睇又方便
HULU得英文
HBO又要連NOW 一齊申請

hbo max 由大財團 att 擁有

觀眾點會歡迎
想睇唔同野要俾幾個subscribtion既錢